留低一句你見過最浪漫嘅文字

如題

我冇乜接觸呢啲，所以冇磚可以拋

月上柳梢頭 人約黃昏后

你好好人

含撚啦你

從那天起我戀上我左手 從那天起我討厭我右手

象仔唔係聽日又要返工咩

之後好sad喎巴打

我有一排都好鐘意聽呢首

相濡以沫不如相忘卻，什麼眷戀，不都殊途同歸。

眼睛為她下著雨，心卻為她撐著傘，這就是愛情。

呢首我都聽過好多次 聽親都諗起一個人

唔知點解諗起 it will rain

后你老母

留多句得唔得

似曾相惜 未曾相遇 似曾相知 未曾相識

在黎明降臨以前
如果你會在我的夢裡消失
只願我也不會醒來

山上有樹木，樹木上有樹枝

sor罰抄
後後後後後

一萬個影子也疊不起一毫米的高度，
就像我再怎麼愛妳都只是徒勞。

我成日都覺得一發完夢 瞓醒諗唔返個夢係一件好傷心嘅事 個人會好失落好空虛

山有木兮木有枝

好似秒五 第三章其中一句 就算我sd幾多個msg俾你都好 我同你嘅距離都唔會拉近1cm

點解個個都留啲咁sad嘅句子

屌 灰咗

此生多少情與仇 只願與你長相守

何必念念不忘，是感覺她還不夠殘忍，還是覺得自己不夠愚蠢？握不住的沙，何不揚掉它。

不在乎天長地久,只在乎曾經擁有

公廁

愛我就有錢

蟻多嬲死象

我將於茫茫人海之中訪我唯一靈魂之伴侶。得之，我幸;不得，我命。如此而已。

後面果句就唔講啦

出自邊到呀巴打？我好鐘意soulmate 呢個字 有冇多啲可以分享

love is a touch yet not a touch

我愛你

我都愛你

屌你老母

平生不會相思，才會相思，便害相思。

我走過山時，山不說話，
我路過海時，海不說話，
小毛驢滴滴答答，倚天劍伴我走天涯。
大家都說我因為愛著楊過大俠， 才在峨嵋山出了家，
其實我只是愛上了峨嵋山上的雲和霞， 像極了十六歲那年的煙花。

我買左件好性感既泳衣呀

離別是為了相聚

希望你可以記住我，記住我這樣活過，這樣在你身邊呆過。
—— 村上春樹 《挪威的森林》

俾巴打搶先咗

在天願作比翼鳥，在地願為連理枝。

徐處摸～～

如果我有佢一成功力就好 佢寫嘢可以將粒咖哩魚蛋都可以寫到好浪漫

Of the very instant that I saw you, did my heart fly at your service

弱水三千，只取一瓢。

最後一個
跟你說晚安
把你留在夢的邊緣
但不變成夢
一醒來還能碰見
還能找到你

你不願意種花，你說：
「我不願看見它，一點點凋落」

是的，為了避免結束，你避免了一切開始。

管他一世的緣份是否相值於千年慧根
誰讓你我相逢
且相逢於這小小的水巷如兩條魚

但願人長久，千里共嬋娟。

What makes the rose so unique is the time you spent on it.

If I walk would you run
If I stop would you come

In your life, there will at least one time that you forget yourself for someone, asking for no result, no company, no ownership nor love. Just ask for meeting you in my most beautiful years.
-The Notebook

屌你老母 你老母比狗屌

我喜歡在夜裡寫一首長詩
然後再來在這清涼的早上
逐行逐段地檢視
慢慢刪去
每一個與你有著關聯的字

山無陵 天地合 才敢與君絕

世上最遙遠的距離，不是生與死的距離，不是天各一方，而是我就站在你面前，你卻不知道我愛你。

願我如星君如月 夜夜流光相皎潔

Je t'aime si j'ai encore la chance

法文黎 我愛妳如果我還有機會

If I say you're the one would you believe me?

識野 巴打

其實文言文后／後相通，用喺詩同文言通常唔會計做殘體
睇返前面做頭同約字都係正寫就知

山係石頭，海係水。

永遠不朽的，只有風聲、水聲，與無盡的寂寞而已（好似係咁）

巴打係咪錯左grammar
Si唔係跟[imparfait + conditionnel ] / [si+ présent + futur]咩

si j'avais une chance, je t'aimerai encore 咁?

一啲都唔浪漫囉 一個二個都咁悲

千朵萬朵花 誰可匹敵她

落花有意隨流水，流水無情戀落花。

我們之間即使互通了一千多條短信，彼此間心的距離也僅僅靠近了一厘米。

我們之間即使互通了一千多條短信，彼此間心的距離也僅僅靠近了一厘米。[/quote]

係你喇

可愛即是正義，假如以後結不了婚，有妹妹就好了。

即使無雨 ， 我亦留下。

神女有心

「隱約雷鳴，陰霾天空，但盼風雨來，能留你在此」

「隱約雷鳴，陰霾天空，即使天無雨，我亦留此地」

有緣千里能相會，無緣對面不相逢。

浪漫姐係sad?

澳門首家線上賭場 上線啦

有文化

唔好打咁多丁啦

Sad到仆街嘅post

三萬蚊過夜 你條女係雞呀

個景再靚，都係得你一個人睇。

寂寞的我 想像寂寞的你

給女孩一個嫁

One more time, one more chance---山崎まさよし

屌你sad嘅

給女孩一張支票

你若不離 我定不棄

世界上有三種東西是無法隱藏的，咳嗽、貧窮、和愛你；越是隱藏，就越是明顯。

如果係就最好 我真係好想同你白首偕老

無論你在世界的哪一個角落，我也一定會去見你一面的。

烏卒卒兮烏卒卒

無盡的每一夜，唯星常伴常隨，願化為繁星守護著心愛的你

you will always be my first priority

"how long?"
"forevermore"

ex同過我講既野

好鐘意呢首歌

又話forevermore

佢同左第二個女仔講了

向來情深，奈何緣淺。

《阿飛正傳》

「十六號，四月十六號。一九六零年四月十六號下午三點之前的一分 鐘你和我在一起，因為你我會記住這一分鐘。從現在開始我們就是一分鐘的朋友 ，這是事實，你改變不了，因為已經過去了。我明天會再來。」

「我以前以為一分鐘很快就會過去，其實是可以很長的。有一天有個人指著手錶跟我說，他說會因為那一分鍾而永遠記住我，那時候我覺得很動聽…但現在我看著時鐘，我就告訴自己，我要從這一分鍾開始忘掉這個人。」

我更希望你能成為我的宇宙 而我 是你唯一的星球 默默被你包圍

有幸相知 無幸相守

既情深何必嘆緣淺
既緣淺何必種情深

屌你 我要浪漫呀 唔係sad豬呀

So you brought out the best of me,
A part of me I've never seen.
You took my soul and wiped it clean.
Our love was made for movie screens.

我係牙膏你係牙刷
hehe

I'll find somebody like you.

Can I?

我希望你比我早死
免得你要承受寂寞

我係廁紙你係屎 haha

可唔可以任性啲俾我哋一齊死

巴打有冇約人

有人曾經同我講過：
' i'm here to cheer ur life not to upset u
whenever i do it wrong, punch me hard. but dun fire me '
最後我想同佢講：
' I want to be your favourite hello and hardest goodbye.'

最後佢都係令我好傷心

你想date我呀

八目尚賞 賞花賞月賞秋香

唔好難過啦 我呵返你

你個名

你一出場別人都顯得不過如此

巴打

好有意境

我的心事 蒸發成雲
再下成雨卻捨不得淋濕妳

我相信你會搵到個你愛 而佢又愛你嘅人 衷心祝福你

你白髮蒼蒼 說帶我流浪
我還是沒猶豫 就隨你去天堂
不管能怎樣 我會陪你到天亮

點解我會諗起 妳永不清楚 妳那天經過 留下萬千追憶一生封鎖我 今天可否會想起我

其實我想要浪漫啫 唔係sad豬架

也許在另一個平行時空裡，我們是在一起的

那些年

願意今生約定 他生再擁抱

哥哥

我陪你走的路妳不能忘，因為那是我最快樂的時光

同女朋友無溝通過之下寫左呢句野比大家，成件事頓時sweet左

天也老任海也老 唯望此愛愛未老

同時？

得見良人，心生歡喜
君若無意，不便糾纏。

Christmas gift夾住封卡咁，然後一齊睇，睇完佢攬住我就知咩事，嗰下甜撚到核爆

看著你和他那麼相近的上線時間
想著我和你那麼狹窄的快樂時間
聽著你和他的談笑風生
帶著我和你的抱憾終生

唔係抄人 係自己呢一刻感受..唉

一呀～葉 輕舟去
人隔萬~~重山～A~~

愛你無別求 但願長廝守

留名

她愉快的表情像開玩笑般，然後對我張開雙臂。

「你最近是不是也開始喜歡某人的體溫了？」

她嬉嬉哈哈地笑著說的話，一定是在開玩笑。

我走近她，開了第一次主動伸手摟住她的玩笑，她也像鬧著玩地「呀～」地叫了一聲摟住我。要深究其中意義就太不解風情了，玩笑是沒辦法講道理的。

可能因為試過所以對上面個畫面好有共嗚。有時候莫名的擁抱真是不需要甚麼理由，只是相擁的一刻卻像是籍著物理性的接觸，令心靈得以共享一樣，一個擁抱已勝過千言萬語。

唔好再留戀喇巴打 狠心啲 斬纜啦

我明

有我爸把聲

認真少少
人生如朝露，何處無離散，今宵人惜別，相會夢魂間

執子之手 與子皆老

Hope so

Time to sleep
Night night :-)

巴打我到想啊 但呢個好深 入黎諗住取經 點知更sad

信仰到底是什麼呢，就是縱身一躍，
就是我們跟神之間一個永遠的約定，
是捨棄舊的去開始新的生活；
信仰就是從今以後，
再也不要放開你的手。
—《崖上的波兒》

愛上某人，
不是因為他給了你需要的東西，
而是因為他給了你從未有過的感覺。
—《哈爾的移動城堡》

世界這魔大，
人生這麼長，
總會有這麼一個人，
讓你想要溫柔的對待。
—《哈爾的移動城堡》

時光如水 總是無言
你若安好 便是晴天

若要走沒有荊棘的道路，就給我永不褪色的死亡

凌晨，陽光明媚，笑臉璀璨，我贈你玫瑰，我手有餘香；
黃昏，枯藤老樹，神色黯然，你還我玫瑰，我手有餘傷。

前排見到 覺得個意境幾靚

Why do stars fall down from the sky every time you walk by?
Just like me, they long to be close to you.

男朋友自彈自唱過比我聽 當時覺得係全世界最浪漫既句子 到依家都係咁認為

你個額頭好香.....好好聞

𨳒你老母而家諗返都想嘔呀

朋友像星
萬丈之遠
不常目到
但與我常在

天涯何處無芳草，何必單戀一枝花

蝕甚生光月復圓，半影蝕終人始末。

知你蠢，所以我要照顧你一世

最美的不是下雨天 是曾與你躲過雨的屋檐

浪漫=sad

涼風有信秋月無邊虧我思嬌既情緒好比度日如年雖則我唔係玉樹臨風瀟灑倜儻但我有廣闊既胸襟加強勁既臂彎

try

石內卜個句 'As always.'

睇十萬次都覺得好撚有愛

Exactly係我面對緊嘅難題

好文彩

女：希望下生可以再一齊
男：你上世咪講過囉

百世修來同船渡 千世修來共枕眠

啱啱都想講呢句

Baby I'm waiting right here, I hope you there, dreaming with my memories.

第一次聽係由男朋友口中自彈自唱咁唱出黎 當時同男朋友因為一啲事要有排先見到大家
我係轉角位聽完即刻係咁喊 後尾講番原來佢知我喊緊 我愛你

In carnage, I bloom, Like a flower in the dawn.

雙木非林 田下有心

相思？

聽聞後來我嫁給了漂泊，而你另有情深。

一往情深深幾許？深山夕照深秋雨。

諗起馬頔 南山南

如果天黑之前來得及，我要忘了你的眼睛
窮極一生做不完一場夢

相憐相念倍相親，一生一代一雙人。

你 一會看我 一會看雲 我覺得 你看我時很遠 你看雲時很近

人生若只如初見
何事秋風悲畫扇。
等閒變卻故人心，
卻道故人心易變。

驪山語罷清宵半，
淚雨零鈴終不怨。
何如薄倖錦衣郎，
比翼連枝當日願。

來簡約地愛多八十年

神雕俠侶
郭襄同楊過

Finally spoke to her. Left flowers.

我愛你，與你無關。

Wherever you are, I'm always make you smile
Wherever you are, I'm always by your side

Distance?呢首正

少年時我們追求激情， 成熟後卻迷戀平庸， 在我們尋找，傷害，背離之後， 還能一如既往的相信愛情， 這是一種勇氣。

有啲嘢唔係要一晚做晒 又唔趕時間

啱啱想打，挪威的森林

出自邊到

我願化身石橋，受那五百年風吹，五百年日曬，五百年雨淋，只求她從橋上經過

我要同你做等價交換
我比我一半嘅人生你
所以你都比番一半我

吾今以此書與汝永別矣！吾作此書時，尚是世中一人；汝看此書時，吾已成為陰間一鬼。吾作此書，淚珠和筆墨齊下，不能竟書而欲擱筆。又恐汝不察吾衷，謂吾忍捨汝而死也，謂吾不知汝之不欲吾死也，故遂忍悲為汝言之。 吾至愛汝，即此愛汝一念，使吾勇於就死也。

請賜予我無限愛與被愛的力量，讓我能安心在菩提下靜靜地觀賞。

唔知點解我鐘意「為何沒力氣去捉緊這一點火花 天高海深 有甚麼可擁有」呢最後兩句

Those unfinished conversations
We used to have
Still speak to me

互いのすべてを 知りつくすまでが
若是要互相徹底了解一切

愛ならば いっそ 永久(とわ)に眠ろうか…
才算是愛的話 索性讓我就此長眠吧

我養你

我有十架林寶

你的名字 我的姓氏

I in love with the legend
and you are my legend

算何止，傾國傾城
暫回眸，萬人斷腸

櫻花不只是綻放時的美麗，
還有飄落時的果斷。

Tell me what to say
So you don't leave me

今夜月色真美

眼裏為你下著雨 心裡為你打著傘

好像 我們認識的那二年時間 被這裡的火車一晃 就模糊了 再一晃 就消
失了

情不知所起 一往情深

多情自古空如恨 此恨綿綿無了期

是誰在對岸 露台上對望 互傳著渴望 你熄燈我點煙
隔住塊玻璃 隔住個都市 自言自語地 共你在熱戀

你係我嘅

係 個日聽完男朋友唱就愛上左首歌

曾經滄海難為水 除卻巫山不是雲

孤琴候蘿徑

你係叉燒 我係飯

不悔夢歸處 只恨太匆匆

如果有人同我咁講 我會嫁俾佢

胭脂扣

Forever and always.

如果1+2等於2+1
那我愛你是否等於你愛我

所以我一起身就會將所有仲記得嘅片段記低

你user name 首歌都好浪漫又狂野

如果個天可以比個機會我番轉頭嘅話
我會同個女仔講三個字 我愛你
如果係都要係呢份愛加上一個期限
我希望係 一萬年

我都好鐘意呢首 之前有巴打改左做中文 啲詞好靚

說最愛是你 全發從我底心
說最愛是你 憑我騰跳的心
最愛你是我 你現已 長駐留我底心
明媚風景都不得我的心

那怕你在哪 仍會陪你開心
那怕你在哪 仍會陪你傷心
那怕你又說 要踏雪 仍會陪你貪心
承諾彼此一生都一心
--善莫善於水

我睇劇嗰陣聽呢首會聽到喊

你可知道你的名字，代表了我的一生

你所見到的，只不過是自己的想像；

你以為是自己的，只不過是種偶然。

握得越緊越是徒然。此之謂我執。

我說起你的淡如水，說起你的漫不經心，說起你的冷若星，埋怨你如何馬耳東風，投訴你讓我對牛彈琴。但當我陳列你一切缺點時，卻發現自己已成為一座想念的博物館。

如果冇村上春樹個名
呢句應該wfc😂😂😂

le petite prince

係入面射

我想和你互相浪費
一起虛度短的沉默，長的無意義
一起消磨精緻而蒼老的宇宙

<我想和你虛度時光> 李元勝

後來才發現
並不是所有的喜歡都會有結果
終究要明白
遇見就已經很難得了
你讓我覺得
我們的關係不止這樣
又只能是這樣

很高興認識妳，遺憾只能認識

管他一世的緣份是否相值於千年慧根 誰讓你我相逢

屌你老母 屌爆你閪

螃蟹在剝我的殼，筆記本在寫我。
漫天的我落在楓葉上雪花上。
而你在想我。

待我長髮及腰時 少年娶我可好

不思量 自難忘

Il y a soixante secondes en une minute, mais je t'adore pour plus vingt secondes

法文 意思係 一分鐘60秒，我對你嘅愛有80秒，仲愛多你20秒...

中文講出黎好9 咁 但真係覺得好浪漫

Wherever you go whatever you do, I will be right here waiting for you

識貨

你念，或者不念我, 情就在那裏, 不來不去
你愛，或者不愛我, 愛就在那裏, 不增不減

醒來覺得甚是愛你

另一個平行世界

出處？

係咪大陸嗰套宮鎖唔知乜鬼

Dllm

如果中口

其實法文睇落都好9
利申 讀法文

哥抽的不是煙而是寂寞

有冇人出左

Sor自膠左

「如果禍與福都躲不過」

係男朋友無啦啦轉左whatsapp status，然後我問點解，佢同我講下一句係：「就每天當沒明天，捉緊愛人過。」

一路睇一路起打冷震

後你老母咩大陸仔

屌屌屌屌 屌你
屌屌屌屌 屌你
屌你老母 陳庭佳 陳庭佳

清朝倉央嘉措作啊, 巴打

喂~有冇牛油帶過嚟啊

好有詩意

Sor9 因為套劇有首咁嘅歌

顧城

睇啲歌詞好似成首搬咗入去, 倉央嘉措仲有一啲詩詞好出名
啲大陸人好鍾意用黎成首搬入歌度
e.g 最好不相見, 如此便可不相戀

Sorry 呀巴打 我會好好記得

當初鏡中花全盛開 水裡月確實存在

風吹雞蛋殻，財散人安樂

水月鏡花

我覺得有啲5p

嗱 我開po嘅目的唔係咁架 我好正常 唔好一竹竿打一船人

人生若只如初見

哩段好正，係咪出自倚天？

唔係神雕咩

含情脈脈地: 今晚我要屌爆你個閪

唔好帶套啦

男：你唔做雞我邊有錢養你
女：（感動流涕）

哈哈哈

駛乜sorry 大家交流下，我好鍾意佢啲詩詞

天地悠悠 我心糾糾 此生綿綿 再無他求

我在沙上寫了一首詩
又在沙上抹去那首詩
只讓海知道

我在空中寫了一首詩
又在空中抹去那首詩
只讓雲知道

我在心裹寫了一首詩
又在心裹抹去那首詩
只讓你知道

睇書唔多 ,但呢段野 好有印象

今晚任你屌

屌穿我個西 屌爆我個西

我在橋上看風景 看風景的人在樓上看我

我就今晚屌撚死妳哩個淫閪

打力啲呀 你屌到我硬哂

浪漫溫馨一世紀 哪裡只得我共你

雨下整夜 我的愛溢出就像雨水
院子落葉 跟我的思念厚厚一疊

秋刀魚的滋味

最想陪你一齊變老

「下世我地會唔會再起埋一齊？」
「你上世已經問過」

只想帶你走 陪你走
別問何其荒謬
找一個月球
很自由
讓舊情下葬這愛情靈柩
只相信我就夠
捉緊我手

人生到盡頭也只是一條漫長的路
直至最後
誰陪你渡過這個過程才是最重要

有感而發

你站在橋上看風景
看風景的人在樓上看你

明月裝飾了你的窗子
你裝飾了別人的夢

如果我男人的拳頭和下體只為我而硬
那麼我的眼睛和下體只為我男人而濕

明日九時正 工作新里程

我買左件好性感既泳衣

噢，你也在這裡嗎？

苦～海 翻起愛恨～

"I will be by your side whenever you cry"
"I won't leave you alone"
女朋友成日因為一d私事唔開心 都唔知點安慰好

其實網上d人為郭襄作嘅詩

一生一代一雙人 爭教兩處銷魂
相思相望不相親 天為誰春

唔記得係網上定有個作家

我明明記得我之前睇倚天見過段野
見大家都話唔係 我就上網搵電子書版本 點知真係無依段野
唔通真係我記錯

天若有情天亦老，月如無恨月長圓

冧女唔錯

你是大樹，我是你的底下。從來吸引大樹目光的都不是我，而是晨㬢。

自高登某故台巴打
不過已經搬左黎lihkg

如若我 跌斷雙腿 我就算去那裡你都跟我
扶著我 輪椅中坐 親我時你也要俯身彎腰
人漸老 耳朵失聰 怎樣去聽你說我多可愛
唯願我 牙齒堅固 可吃盡你炮製我愛的每款小菜

情如湖影 在澄明中默守雲空

才下眉頭，卻上心頭

小白

男朋友認路好差...成日蕩失路
有次佢要接我，但用google map加gps搵左好耐
都搵我唔到
結果我搵返佢轉頭
當然我有嬲嬲地啦
比我話個陣佢就係咁傻笑講sorry
話話下佢就突然一手拖實我講
我終於搵返我真正既gps啦

跟住我就嬲佢唔落

屌上一句都忍到笑
呢句真係

I am rich

願得一心人，白頭不相離。

劇本係電影嘅靈魂，而你係我嘅靈魂

就走了 丟下髒話： 「我愛你們。」

採得百花成蜜後 為誰辛苦為誰甜

冇人講Eason首天下無雙

從前沒講 今次要說多謝你
我有你給的愛因而完全
誰人是我 心裡至愛生命至尊
都也是你 真了不起 親愛的你

一世慶祝 整個地球上
億個背影但和你碰上
想說你知 整個地球上
無人可使我更想奔向

呢兩part都好撚sweet

在地球上要遇見一個你喜歡的人，機率只有七十億分之一而已。

好sad

生銹的感情又逢落雨天，思想在煙圈裏捉迷藏

不在乎天長地久，只在乎曾經擁有

水來我在水中等你

火來

我在灰燼中等你

有無人識？

I'll speak French between your legs

鉛筆畫出來的彩虹，再美也只是灰色

.

取次花叢懶迴顧，半緣修道半緣君

愛上了你，我才領略思念的滋味，分離的愁苦和妒忌的煎熬，還有那無休止的佔有慾。

眾裡尋他千百度，驀然回首，那人卻在燈火闌珊處

我要你知道,在這個世界上總有一個人是等着你的,不管在什麼時候,不管在什麼地方,反正你知道,總有這麼個人。

From my name

霓虹燈光 照遍 係夜幕既底下
百花依舊爭豔 展現 媚態於人前
只係為左搏賞花者一面
挽留 上前 把酒 賞面
由新鮮 再變到熟練
耳濡目染 一遍此起彼落既局面
用花瓣 去作個悼念
又會謾罵她 那美態不復見
摘下她 又要 記牽從前
係咪五時花 要註定六時變
點先可以 一塵不染
被渴望既幽香 卻惹人生厭
被追逐既曇花 又何時 再一現
而繁花 就此 淹沒 不見天

淹沒不見天
從前
美態不復見
悼念
人前
已變得熟練
此起
彼落 既局面

浮花 飄灑於凡間
幽風吹起的一絲 浮誇
牽起頭紗 織起一頭家
天知道 孤雛 鳥語中飛
窩居 縱要築起
登對 與對不起
一生 於花間中飛舞
未完也罷 是緣也罷
秋風吹散的 如霧淡化
如若念掛 也化作雲霞
分飛 無他 歸根 無家
煙雨 飛花 一闕 夜話

兩情若是久長時，又豈在朝朝暮暮？

好性感既泳衣

朝飲木蘭之墜露兮 夕餐秋菊之落英

含啦八婆

喊死 呢首歌

層樓寫咗你名

寒風裏 你緊緊攏住頭髮的樣子
我用眼睛拍了下來
很多年之後 再沖洗給你 好不好

心愛的人，赴死吧⋯⋯

你還要我怎樣

山無陵 天地合 才敢與君絕
個陣睇環珠格格見到呢句 完全比佢驚艷到

每想你一次，天上飄落一粒沙，從此形成了撒哈拉。

飛花入泥 泥內有花氣

愛上一匹野馬 可我的家裡沒有草原

── 宋冬野 《董小姐》

你說嘿 愛著我的小伙子啊
你是不是還要浪跡天涯
我說嘿 不愛唱歌的姑娘啊
我明天就娶你回家

── 宋冬野 《連衣裙》

把你的影子加點鹽
醃起來
風乾
老的時候
下酒

如果可以返轉頭的話,我會同個女仔講我愛佢
如果係都要在呢份愛上面加上一個期限,我希望係一萬年

力拔山兮氣蓋世

love of mine, some day you will die, but I'll be close behind, follow you into the dark

東風不來，三月的柳絮不飛

正想打，呢句好正

此情無計可消除

我達達的馬蹄是美麗的錯誤
我不是歸人 是個過客

甜蜜的復仇

Love sees not with the eyes but with the mind

一劍留名

you dont have to say "I love you" to say I love you

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙

I am burning up a sun just to say goodbye

來生若是緣未盡 寧負蒼天不負卿

老情人 心照不宣

你的拳頭為我而硬，我的下體為你而濕

終有一日 你會消逝無蹤
而我會將你的一切深深烙印在我的眼眶
我想這已經不是權利了
而是我的義務

「傻瓜，就算你什麼都不是，我都會一直在你身邊，不離不棄。」

前度同我講依句話，但過左兩個月我同佢分左手

多情自古空餘恨，此恨綿綿無絕期。

請問出處
利申：Google 左 淨係搵到d 咩半年洗一次牙好唔好嘅網頁

含啦8婆

《不來》葉青
呢個女詩人已經過左身 出左兩本詩集 幾正

愛上一匹野馬 可我的家裡沒有草原

宋冬野

十年生死死兩茫茫 不思量 自難忘

紅字出自《我想吃掉你的胰臟》，好書值得睇下，睇到我眼濕濕

係講大徹大悟前的郭襄，好似係大陸網民自己作出嚟

Sor頭先fail，她愉快的表情像開玩笑般，然後對我張開雙臂。

「你最近是不是也開始喜歡某人的體溫了？」

她嬉嬉哈哈地笑著說的話，一定是在開玩笑。

我走近她，開了第一次主動伸手摟住她的玩笑，她也像鬧著玩地「呀～」地叫了一聲摟住我。要深究其中意義就太不解風情了，玩笑是沒辦法講道理的。

why think separately of this life and the next
when one is born from the last

'To the world you may be one person but to one person you may be the world.'

最後米又喺散

米你老母

sor 自膠左，原本想引用回覆

咪lo

Strangers. Friends. Best friends. Lovers. Strangers.

一瞬間戲劇般的怦然心動，就算是故事中的一格畫面，都將永不消逝，因為，那早在我的心底深刻。

「我有走進過你的心坎嗎？」
「您連鞋都沒脫就跑進來了。」

人一生會遇到約2920萬人，兩個人相愛的概率是0.000049。所以你不愛我，我不怪你。

——《秒速5公分》秒速5センチメートル -a chain of short stories about their distance,2007

時光靜好，與君語；
細水流年，與君同；
繁華落盡，與君老
地廣天寬，和子遇；
繁塵滾滾，和子知；
靜樹和風，和子惜

有冇人睇過

一步一微笑，一步一傷心，一步一劫難，盡管記憶再悲傷，我卻笑着，不願遺忘。

桃花無盡，與君長留。

花千骨既

我等你

個畫面出曬黎

一個人相念，兩個人的畫面

係愛啊 哈利

你個撚樣浪費係朵玫瑰嘅時間搞到朵玫瑰好重要🌹🌹🌹

推下先
有啲好有詩意好高質

Thx

all those thick books that we read together
i burnt them cos i felt cold in the summer
the wind's so strong it blew up all the pages
they flew round me, trapped me like three hundred cages

all those things we told each other
today i can't remember any longer
i tried to turn my diary, get some memories
but in vain cos i don't even remember your name

＊﹍×【愛著你〞
〤°+。°失眠都不錯〝﹎ 〤

我顛到了整個世界，只為擺正你的倒影。

情不知所起，一往而深。

信心花舍，特殊為你開舖。

成堆5p句子

+1

向來緣淺，奈何情深，
已然情深，何懼緣淺。

Sad豬

第一最好不相見，如此便可不相戀。

第二最好不相知，如此便可不相思。

但願人長久 千里共嬋娟

我最想貪多一點是無聊日子

執子之手，與子皆老。

世間安得雙全法 不負如來不負卿

偕

有我在

用我三生煙火，換你一世迷離

我全神看你
以靈魂騷動你

即使最後你選擇的是那個讓你哭的人，我也不會後悔做那個讓你笑的人。
《閉上眼，便會相見》——鄭梓靈
備

忽然明白，
跟你的美好回憶，
由我來記著就夠了，
也不枉我為你所作的一切。

弱水三千，唯取一瓢飲

相濡以沫後的你我
刻意把幸福放慢一步 再慢一步

你說的對不對 我都無所謂
就只是因為看你一會
再找個時間這樣依偎

落花 有意隨流水
流水無意戀落花

你是投手 我是捕手 舞台是座無虛席的甲子園

我都係

或許相遇是偶然 但愛你不是

劇本係電影的靈魂
而你係我的靈魂

我屌你呀

正

人生自是有情痴
此恨無關風與月

其實這對少年男女，早在他們自己知道之前，已在互相深深的愛戀了。直到有一天，他們自己才知道，決不能沒有了對方而再活著，對方比自己的生命更重要
過百倍千倍。

某小說某一段落某兩句，成個故事由頭睇佢發展去到呢下覺得傷感得黎帶點浪漫

好廢喎...直接後句就得啦

我歌月徘徊，我舞影零亂。
覺得好有意境
嗰陣睇到我扯哂 打哂冷震

可能我只是你生命裏的一個過客，但你不會遇見第二個我。

喜歡就會放肆，但愛就是克制。

欸，小費可以多給一點嗎

巴打 送你一句
誰都不可能和誰在一起一輩子。人就是這樣，必須去習慣失去。 《秒速五厘米》

願得一人心，白首不相離

此情若是久長時，又豈在朝朝暮暮。

既生俞何生亮

漫天飛花 散聚落霞

席慕蓉 一棵開花的樹
鄭愁予 錯誤

「對於回到這裡，我並不覺討厭或是悲傷，我只是覺得作為千反田家的女兒，要承擔起相應的責任。我一直在考慮合適的方法。」

「方法…嗎？」

「我想到了兩個方法，一種是種植商品價值高的作物，讓大家富裕起來。另一種是採用經營性戰略手段，提高生產率，讓大家不再貧窮，最終我選擇了前者。」

「所以才選了理科啊，確實第二條不怎麼適合你。」

「文化祭的時候給大家添了很多麻煩，因此我明白了。我大概不適合企業經營吧。」

「是呢，我也這麼認為。」

「看，折木同學，這裡是我的故鄉，只有流水和泥土，人們也日漸老去，我並不認為這裡是最美麗的地方，也不認為這裡充滿了可能性。但是，我想向折木同學介紹這裡。」

「話說回來，關於你要放棄的《經營性戰略手段》，我來替你掌權。如何？」

睇多次都仲覺得好扣人心弦
不知不覺間我都已經投身社會

十年生死兩茫茫，不思量，自難忘。

I may not have the softest touch
I may not say the words as such
And though I may not look like much
I'm yours

I'll Be Your Roof Against The Rain,I'll Be Your Walls Against The Wind

願我如星君如月，夜夜流光相皎潔。

Taki kun!
Mitsuha!

淡淡交會過，各不留下印記，但是經歷過，最溫柔共震。

i met my soulmate. she didn't

有一晚，也許同樣的夢
到了早晨變得模糊
每個開始都只是續篇
事件之書從中開啟

最係現實真係發生過
你先會覺得好中

唔好咁啦 我錫返你 cheer up

You sucky sucky Me cocky cocky

上邪！我欲與君相知，長命無絕衰。
山無稜，江水為竭，冬雷震震，
夏雨雪，天地合，乃敢與君絕！

想一個人有多想念 那又是文字失效瞬間

從來未愛你 綿綿

落花有意隨流水，流水無心戀落花

風在山路吹 過往的畫面全都是我不對
細數慚愧 我傷你幾回

如果能重來 誠實的去對待 彼此都沒疑猜
就沒有理由分開

"I might hate you more, but I won't love you less. "
- War Horse

gay

一路走來都係自己腦內補完ff
對大家冇再進一步 雙方都覺得可惜
同時揼春自己冇膽去試

但其實人地根本由頭到尾都冇咁諗過，做咩姐你
連可惜既機會都冇

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

鬧鐘一早就叫我醒，只係我己經冇能力起身

我唱著一首單純的歌 而你就是那一再重覆的和弦

而我 已經唔記得段旋律了 真好

以前好中意

係愛呀 哈利

若你好 就已經 很足夠

而家都仲係鐘意

隱約雷鳴，陰霾天空，但盼風雨來，能留你在此。
隱約雷鳴，陰霾天空，即使天無雨，我亦留此地。

太執著一個人 每日都過得好痛苦

我愛你，沒有甚麼目的，只是愛你。

若離不棄終生相許

我們陳家多了一位新成員，她從今起叫陳明步

因情成夢，因夢成戲。

愛你就算將跌入永遠黑暗
但這一刻抱緊多麼確實無用再覓尋

情深不見底不必怕緣淺

我愛你
三行太長
一生太短

如果只可以見你七日，我希望係星期一至星期日

如果愛你可以有個期限，我希望係一萬年。

背叛我 別帶著仁慈和側隱 我這麼容易愛人

願有歲月可回首 且以深情共白頭

我，生於安樂，死於憂患。

但願你，生於憂患，死於安樂。

我知道你會做我的掩護 當我是個逃兵

含撚申啦死八婆

言葉超浪漫

有咩浪漫表白既句子

以我之名 冠你之姓

要抽離 講就易

漫畫對白得唔得

「上杉達也愛上淺倉南了，比任何人都愛」
「再說一次」
「十年後我會再說」
「每十年一次？」
「嗯」
「真小器」

希望再度成為陌生人

浪漫又滄桑既得唔得

十年生死兩茫茫，不思量，自難忘。千里孤墳，無處話淒涼。縱使相逢應不識，塵滿面、鬢如霜。
夜來幽夢忽還鄉，小軒窗，正梳妝。相顧無言，惟有淚千行。料得年年腸斷處，明月夜、短松崗。

或者

尋尋覓覓，冷冷清清，淒淒慘慘戚戚。

入黎就係想講呢句

我都希望可以搵到一個 如果我死左 佢都會咁傷心 咁掛住我嘅愛人

你係咩情況下表白先？ 兩情相悅定單戀

很愛很愛你 所以願意
捨得讓你 往更多幸福的地方飛去

周杰倫-七里香
好鐘意呢首歌

"If only we could be strangers again."

喜歡一個人，會卑微到塵埃裏，然後開出花來。

我是叉燒 你是白飯

如果只可以見你七天 我希望係星期一至星期日

如果只可以見你四天 我希望係春天 夏天 秋天 冬天

如果只可以見你三天 我希望係昨天 今天 明天

如果只可以見你兩天 我希望係白天同晚天

如果只可以見你一天 我希望係每一天

by 農夫-肉麻無罪

我是藍天 你是白雲

妳若不離 我定不棄（拍緊拖果陣）

只願妳可以幸福。但我還是希望，帶給妳幸福的人是我。（分左手之後，到宜家）

佢離開咗你 定 你棄咗佢

原來你係我一直搵一直等一世一齊瞓嗰一個伴侶

I know that feel 分左半年到依家 幾乎每日都仲喊緊

After all this time?
Always.

我住長江頭， 君住長江尾； 日日思君不見君， 共飲長江水。
此水幾時休？此恨何時已？只願君心似我心， 定不負相思意。

卜算子

呢個我都想打

Time heals everything

讓我再聽一遍
最美的那一句
你回家了
我在等你呢
—— 宋冬野《安和橋》

我會比昨天愛你多一點，
比明天愛你少一點

無記錯係莎士比亞既

“我最鍾意啲咁乖嘅女仔”
“咁如果第時有個女仔乖過我呢？”
“果個一定係我地個女”

“你會愛我幾耐?”
“1”
“一世?”
“唔係”
“一年?”
“唔係”
“一個月?”
“一直到你唔再愛我”

“你可唔可以為左我拆左圍住你內心嘅牆?”
“唔可以,不過你可以入黎”

浪唔浪漫呀個名

向來緣淺，奈何情深

願我們再成為陌路人

Sp?

唔好傻啦 冇可能

石外卜

對我嚟講 你已經係最好
你最有用嘅地方就係可以俾到幸福我
至少對於宜家嘅我嚟講係
傻瓜 你永遠係我最愛嘅人:-)

希望你會睇得到

Kodaline

你比我自己更加重要

我迷失在這場愛情遊戲

please let my star rise on your night.

It's not about your scars.
It's all about your heart.
Like a lock without a key,
Like a mystery without a clue.
There is no me if i can not have you.

我叫浩然啊

The starry heavens above me and the moral laws within me

We all live in the past. We take a minute to know someone, one hour to like someone, and one day to love someone, but the whole life to forget someone.

我愛你 I love you

我在南極 憧憬你的北極星

沒關係你也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

太久沒牽手，拿著鳳爪心都會顫抖；
太久沒接吻，吃個鴨舌都感到溫柔。

死生契闊 與子成說
執子之首 與子偕老

好老土 但真心覺得浪漫

大鬧廣昌隆

知我者莫你也

春蠶到死絲方盡 蠟炬成灰淚始乾

屌你個老母呀
屌爆你個閪呀

像做了一晚 · 泥工

The Beating of my heart is a drum and it lost and its looking for a rhythm like you

你贏， 我陪你君臨天下， 你輸， 我陪你東山再起！

Wherever you go
Whatever you do
I will be right here waiting for you

等一天發夢 牽一牽你手 已快樂透

用你一分鐘 都足夠我生醉夢死

我把我人的一半給您，所以請您也把您人生的一半給我。

等價交換

這些機會....

I love you from the start.

我應承左佢唔會離開佢
但佢離開我
我仲等緊佢

多謝

巴打睇開啲

放唔低呀 5 個月喇

愛左佢7年 唔知放低佢要幾多年

I go to school by bus

君生我未生 君生我已老

我生君已老

屌你君生我已老

七年 點會散㗎

執子之首
拍恐怖片咩

I picture your face at the back of my eyes.

Incubus-Anna molly歌詞

我住貝沙灣

I do love nothing in the world so much as you. Isn't that strange---Shakespeare

How very Shakespearean of you

不見七天，如隔一週

I used to think I set a fire in your eyes, but I've learned that it was just the reflection of the one you set in mine

玫瑰會厭，但浪漫不會，因為玫瑰是死物，浪漫是生。
我的堅持，就是浪漫。

我頂唔順佢咁多年黎都咁自我中心
我以為分手會好過啲 原來唔會
無左佢先係最痛苦

分手

吻下去便確定 我共你能同生 能同死

路上零意外，交通日日愛

我愛你每一個笑容，你每一口歎息，你每一條皺紋

我大概用盡一生嘅運氣才遇見妳
住後嘅每日都是恩賜，我只能愛妳！

落紅不是無情物 化作春泥更護花

樹下有一隻蟬 ~~~

推

如果要係呢段愛情刻劃個限期，我希望係一萬年

「有多喜歡？」

「像喜歡春天的熊一樣。」

「春天的熊？」綠又抬起臉來。「春天的熊怎麼樣？」

「妳在春天的原野裡一個人走著時，對面就有一隻毛像天鵝絨一樣眼睛又圓又大的可愛小熊走過來。然後對妳說：『妳好！小姐，要不要跟我一起在地上打滾哪？』於是妳就跟小熊抱在一起在苜蓿茂盛的山丘斜坡上打滾玩一整天。這樣不是很美好嗎？」

Set fire to the rain

Lmlm

如何讓你遇見我， 在我最美麗的時刻為這，
我已在佛前求了五百年， 求祂讓我們結一段塵緣。
佛於是把我化作一棵樹， 長在你必經的路旁，
陽光下慎重地開滿了花， 朵朵都是我前世的盼望。
當你走近請你細聽， 那顫抖的葉是我等待的熱情。
而當你終於無視地走過， 在你身後落了一地的，
朋友啊那不是花瓣， 是我凋零的心。

不曾相見亦無可戀

不曾相知亦無可思

不曾相伴亦無可離

不曾相惜亦無可憶

不曾相愛亦無可棄

不曾相對亦無可隨

相見不如不見

任武林誰領風騷 我卻只為你折腰

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀

至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

依依不捨 捨不得 地球上最浪漫的一首歌
我怕太超現實的快樂 只是妳借給我的
緊緊抱著 擁抱著 地球上最浪漫的一首歌
我的靈魂二十一公克 因為妳而完整了 完美了

唔知有冇人講
係愛呀 哈利

唔唔唔～ 唔唔唔～ 唔唔唔唔唔唔～

好想留一句但發現諗到既都係傷心既

「有些人說不清哪裡好 但就是誰都替代不了」

人生一世，草木一秋。
人非草木，孰能無情？

你只為我硬的話
我亦只會為你濕

眾裏尋他千百度，騫然回首，那人卻在燈火欄柵處。

深刻嘅教訓一定伴隨痛苦，唔係嘅話根本冇意義，
如果人唔肯付出代價，結果就會乜野都得唔到。
不過，只要捱到果種痛，越過難關，
就可以得到堅強嘅心，堅強嘅心唔會輸比任何障礙。
無錯，就好似鋼一樣的心

留名等睇鄺囝

如果一生只可以有100次好運氣
我願意將98次留俾你，留兩次俾自己。
一次係識到你 一次係可以一直同你一齊

得之我幸 失之我命

入左三十萬入你户口，慢慢洗啦，唔夠再話我聽

第一次同人表白
收到呢句嘅中文板
食檸檬之後冇聯絡過

1.Of all the gin joints in all the towns, in all the world, she walks into mine.

2.We'll always have Paris

兩句都係北非諜影既台詞

推返出黎

iam rich

君に会いたい 今会いたい

You signed your name on my heart saying you were here

不管你愛 還是不愛
愛就放在這裡 不增不減

兩個人的回憶一個人過

有冇巴絲可以繼續share
想再sad啲 想放手 想放過佢…

風花雪月

和我一起的話你就不會再失戀了

The problem of your past is your business, the problems of your future are my privilege.

見到好多人都覺得呢個好浪漫 但其實呢句野跟本唔係講緊愛情

小氣鬼!

力拔山河氣蓋世

我在沙上寫了一首詩
又在沙上抹去那首詩
只讓海知道

我在空中寫了一首詩
又在空中抹去那首詩
只讓雲知道

我在心裡寫了一首詩
又在心裡抹去那首詩
只讓你知道

在最任性的年紀遇上了他 任性過後 他仍在

張愛玲

既情深何必嘆緣淺，既緣淺又何必種情深

但願你的願望中，曾有過我

三世書不會記載 情繫我這半生的最愛

別來無恙，你仍在心上。

God only knows what I be without you

如果一粒沙裏有一個無窮的宇宙，一剎那裏想必也有一個不變不移的時間。

Somethings are worth getting your heart broken for

我的愛或許不及你生命裡所有人的總和，但我卻只專注於妳一個

我一開始就知道，我們兩個遇見，無非兩種結局。要麼我走開，你悵然若失的繼續你的生活，要麼我痛的天翻地覆，你再繼續你的生活。明明知道是痛的天翻地覆，我還是捨不得看你悵然若失。

心悅君兮君不知

lm

浪漫 有咩字浪漫得過浪漫

仲有丁墨嘅
這份愛，於我一生，悲喜傾城。

咁多人死唔見你死

一路睇一路好想喊，可唔可以唔好令我咁心痛

你唔好咁啦

估唔到個名用返係自己身上
我真係好掛住佢

今晚扑嘢夜唔夜

Cause all of me
Loves all of you
Love your curves and all your edges
All your perfect imperfections

高質

If I had a box just for wishes and dreams that had never come true.
The box would be empty except for the memory of how they were answered by you
第一次聽覺得好好聽, 後尾聽曬成首

唔好郁 我同你含

有些人是離開了 才發覺是最愛

我走過許多地方的路
行過許多地方的橋
看過許多次數的雲
喝過許多種類的酒
卻只愛過一個正當年華的人。

------沈從文

推一推

我有十層樓係手

屌你

你老味

你就算知 也不會想是我

妳在這個時刻，遇見不完美的我，就是最完美的邂逅。

'After all this time?'
'Always'

石內卜的Always

曾經想要的一萬年，擁有過就足夠了

發生緊係我身上

sad

以前有人跟我說過，每個人出生的時候，就已經決定了自己所屬的地方，很多人花了一輩子的時間在找那個地方。我那時候好像還很年輕，不太相信這種話。可是最近我的年紀越來越大，我感受到束縛在自己身上的極限，也越來越多。我才終於明白，那句話是對的。人就像是植物一樣，只有站在自己所屬的地方，才能夠伸展、能夠成長，才能活得自由幸福。

用我三生煙火
換你一世迷離

此時相望不相聞，願逐月華流照君。

只願君心似我心，定不負相思意。

情不知所起，一往而深。

若你安好，便是晴天。

沒有你的12個月，對我來說就好像一年那麼長

嗚我極中意呢首 每次㩒落one ok rock個playlist都係一定係由wherever you are呢首開始播起

I hope you like animals because I am a beast.

識貨！！夏宇 正想講呢首

我有否這福氣，在我每天醒來後沉淪在你的體溫與氣味？

屌佢老母

MK文學經典

You are my dream.

雪櫃有炒飯

For you, a thousand times over. - the kite runner

他說你 任何爲人稱道的美麗 不及他第一次遇見你
如果所有土地連在一起 走上一生只爲擁抱你 -南山南/馬頔

任憑弱水三千，我只取一瓢飲 -紅樓夢

若非群玉山頭見，會向瑤臺月下逢 -清平調/李白

衣帶漸寬終不悔，為伊消得人憔悴 -鳳棲梧/柳永

上邪！我欲與君相知，長命無絕衰。
山無稜，江水為竭，冬雷震震，
夏雨雪，天地合，乃敢與君絕！

春心莫共花爭發，一寸相思一寸灰

有一美人兮，見之不忘。一日不見兮，思之如狂

衣帶漸寬終不悔，為伊消得人憔悴

雙木非林 田下有心

000